堅離地愛堅離地2

屌你老母CCTVB打手

TVB打手死全家
睇劇打手都一樣

TVB不了 賤畜先睇

狗餅

買俾佢隻狗食

個Rico做得好正

你痴線
除非個女都打機

然後hk no it

賓穎果然係雞

援交

丁子？

又做ptgf

真係做雞

個客點解唔係老鼠安

香港做女真好

賓穎做自己
好戲到

你cl影樣

細妹做雞

花生友影相

佢係PTGF

佢係ptgf

點解要夾手指

點解丁子朗咁靚仔都成日call g

人地話你非禮
你咪話返佢係臭雞囉

梗係大分別啦

d女自己講

之前盲俠2都好似係佢叫ptgf

做G嚟講幾在行

仲未睇到段片既...

點解賓穎拍啲劇中撚晒箭

比大人睇嘅放學icu

ptgf

how much?

好驚咩
ptgf

振夫剛

橫掂都係做雞，俾大佬屌兩下啦

心wing 都唔使錢

賓穎做G
即係賓賓雞
即係Jollibee

自己送上門

呀屌你賓穎真係有面講㗎喎

跳樓以示清白

香港少條...

巴膠

個樣太gay, 個個女仔都以為佢係gay既

又係呢個小巴佬

陳生

揸完小巴揸巴士

好好調教佢

食屎陳師奶老公

呀moon 好女神feel

近鏡出晒事喎

現實邊有啲咁靚仔嘅巴膠

佢自己係個度做義工又唔去埋

y無鐵膠同如果你知我係邊？

阿moon對眼
feel到

個個都一岩一忽

想驅風

又香檳鐵膠

所以你明點解咁多仔對住所謂既女神, 都係當佢臭雞咁屌咁罵

2個樣

牙Moon啲奸樣又出現了

好假 雙面人

我寧願巴士可以訓覺

怕比人知牛下
買死嬰身分囉

Jason做有錢仔似撚到
個種格出晒嚟

想扮有錢

唔明, 即係點

有得睇車震了？

屋邨仔咪屋邨仔囉
由窮去到有錢唔得咩

條女真係好撚正

牛下大d口音咁撚樣

野戰

大頭嚇親

一開始唔係話唔介意咩

去咗唔知邊到讀大學先識ky

條友套套劇都係呢種好鳩撩交打咁既語氣

都係嘈交

仲要自己條女咁大愛，根本唔會介意
都唔知佢嫌乜鳩

可能我skip左, 係moon介意jason係牛下, 定係jason介意moon係牛下, 定係佢地自己介意自己係牛下

好難忍得住唔濕佢一拳先繼續講

其他女: 我唔想你有個女既女朋友

女既好朋友

感建分啦屌

大部分呢d都係女想分手既藉口

屌你老味Jason

突然跳左個到

好撚仆街

lm

條腿

度度ky都短裙

都係, 人地去邊賺錢關條女撚事咩,
人地jason係公司老闆
條女做護士咋, 條女扮到好似好撚把炮咁

屌完moon再屌katy

分手啦 揀毒撚算啦

點解唔搵返林景程做經紀

又係呢個童星

食左條女隻豬咪唔係處男

唔好掂我
又ff

CLS

又ff
On99

ff笑容

信希食mk妹算啦

親生阿媽

康華對腳

佢係阿媽

老腳

腳膠？

肯定又係嗰啲咩私生女呀 一早遺棄咗佢呀

真係家姐

阿婆味

啲彩蛋真係好撚正

驅風味

古早味

為左十一哥$$$$$丢左moon嫁人

其實呢套感情戲 應該都幾好睇

林作

裕美

又裕美

你而家搞緊我條女呀！
去死啦！

林作老婆仲要拍戲？

木棘証人個廢柴差佬

如果頭先係同個女既講
sor唔記得你係處女
又可以投

斯美打

有無手足返過科學園

個個都搵佢家姐

死毒男 bye

起一拆...

你識條鐵咩

防止自己友做手腳
咁死得啦

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

搞人個墳
何已完

垃圾屎

揀墓碑呢段劇情好似唔知邊度睇過

嗰兩隻雀真係有問題咩

細力個pk兩公婆

班pk真係

PK, 有水就抽盡

留返自己訓

肯定遲吓有一幕係康華忍唔住屌爆佢老公

點解牙Moon細個可愛咁多

cg老鼠

yeah tvb又贏

偉 係度嗎？

雪妮又知...

我好易滿足㗎

CLS嘉欣cute到

咁撚多碌柚

嘉欣屌打moon

jason d戲正到

it狗

哈哈哈哈哈

係咪真架

呀媽溝個仔

咁醒用女相

我屌

邊有阿媽打字咁快

啱啱話唔識用
嗰頭又識打字又識同人傾偈

林作老婆

底線

佢真係冇

條仔𥄫自己

裕美真係好樣衰

痴線架
正狗公

黃心穎同裕美2大臭西同一鏡頭演出

個狗公係許志安定林作

呢啲女痴到埋黎真係要喊三聲
隔住moon都覺得格閪
作仔仲係到當寶

ptgf有底線？
有冇cap圖

出左語音打字好耐

自己做雞
仲可以話人唔信自己先

林作都唔靚仔
襯呀

VR
AV

bk埋房
重點係咁囉...

集團式經營

坐輪椅玩？

打過啦

dllm自己帶帽垃圾

一樣啦唔係雞

點解條仔要打人?

約ptgf約到俾人打

裕美真係好撚樣衰

ptgf乎

重睇

自己pk

ptgf唔係雞

下

邊個連登仔話佢靚過10a

屈鳩人好pk

黃心心好正

黃心穎其實都幾靚

我問點解打丁子朗

阿輝上連登搵人幫

不過依套ky殺晒

3年前既倉底貨

同一集有兩個老女人問牙Moon係咪唔識做人呀媽

推推推

之前冇睇

其實阿輝鍾意邊個

ky無波

特首

王心

水皮媽以為係詐騙電話

王心凌

舊嘢先好睇

機會嚟喇飛雲

屌你Jason咁識食

機會黎喇飛雲

幸福賓周Jason

ky好爽直好cute

垃圾 拉

cctvb

佢地MIU左MIC個D真係講屌字定係定?

做樹loan？不如直接玩吓你個loan啦

心穎bb細個
cum住裙

死左阿媽
然後就變左弱智

想俾嘉欣打

有moon幫佢敷藥
又要ff啦

高潮

有打到ky咩...？
失憶

其實龔嘉欣係咪鍾意佢

覺得毒撚好玩啫

一近距離康華個厚粉妝....

對腳好撚正啊

差D走光

個呀爸
唔讚又屌
讚佢又話好似公司啲擦鞋精

個個都踩

一入去見到四件騎呢怪

動物園

冇個識講人話

拍檔個老豆
好似大老闆咁dllm

黃竹坑邨 vs 牛頭角下邨

成個地圖炮咁屌晒

有樣野叻過我
就係有個叻既老豆
我dnlm

唔反狗佢抬

係咁叫康華收聲

自爆屋邨仔
就話人屋邨仔

點解咁on鳩可以搵咁多錢

公家欣沉撚晒船

得戲先知毒丁專一

屌你康華翹腳正撚到
好撚白滑

可唔可以開燈...

佢完全係拍俾老屎安睇

王心又發姣

開po

咁都要開post

其實賓穎個角色都幾閒角

張震朗係唔係用緊連登 見佢有吹水台

直播咁大聲
撩交打

好難聽呀

放蛇

唔怪得唔俾呢套貪穎出街
姣到

張振朗好好笑

對女都耶.....乜春呀

耶ky把撚咩

後面好似eliane又

至Top channel
司徒夾帶？

咁都add唔到

原來胡美

Add到佢fb啦

好毒

頂你仲要帶fd去...

賓穎
裕美
candy
三大臭G

呢一節好好笑

出軌

Wa 好毒

偷食喎？賓穎最熟啦

佢哋唔係要勾引鐵面陳咩

又鐵面陳

心穎bb又識佢

dllm又hack

咁摸大髀

你梗係爆老鼠安大獲
然後乘機追佢

幫佢sd

心穎個look

個死痴漢

又ff

覺得賓穎 裕美呢兩個唔使咩演技
根本做番自己

你！
自己講啦

機會黎啦飛雲

Yamete yamete撘錯車

陳智燊啲演技真係

幫講句都唔得
就爆你大獲

完~~~~~

點解係隔離都可以比moon跑到上左車

呢pair正式玩完
丁信希夠鐘出動

又嚟牙Moon個奇怪喊樣

usb就係張相？
太慢了

呢套野哥布林做得幾好

套野不如做輕度弱智帶d嚴重弱智算啦
生日快樂

唔屌？

啤啤雖然唔靚 但都算演到女神
呢套同降魔的

不推

現實係女神搵其他人爆房
都唔會搵毒撚

Rico啲表情好正

阿moon對腳

如何安慰女神

如果安慰女神

梗係等佢坐完
先抹佢個patpat
話污糟

牙moon 好正

有冇開心番小小

賓穎雖然唔靚，但都算演到臭雞

條褲吊起左
條褲鏈先係畫龍點晴

累, 我地去搵個地方休息

唔去酒店？

去網吧

本來都係......

CLS 網吧LOL

2條仆...

去酒店屌西呀!!!

屌 之前踩過界2 張震朗都係網吧

女神叫毒撚返屋企先多數係想自己靜下, 唔想應酬你件毒撚

邊間網吧咁光猛

打柒佢

譚仔

邊到黎

Tam jai

請女神食譚仔

食譚仔

譚仔變明仔米線

米線陣

好想比阿moon打到仆街

屌 生日帶女神食譚仔
連登仔典範

現實: 毒撚唔會有機會同靚女傾計行街去網吧食野

你成日都咁樣抹架
暴露左平時既手速

係唔想你坐係人地隔離

譚仔俾左幾錢廣告費

去7仔買CONDOM?

套野根本離撚晒地

打爆個窗拎蛋糕

幫女神消毒學到野

ky

毒男識鬼咁做

毒撚會識生日送蛋糕俾人咩

Ky學王心發姣

咪無改錯名

KY唔岩化咁濃既妝

偽毒

emax

又扮賓穎

好正

偽毒可恥

比阿moon兜巴星

咁以後就叫你做小三啦

呢套野點撚樣
又劈腿又小三

丁信希正式上位

我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
晒
你
哋
老
母
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
我
屌
晒
你
哋
老
母
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母
我
屌
晒
你
哋
老
母

講真 高斌 gogo 同呢套
張振都算做得唔錯

有冇人見到反689？
張振朗同劉佩玥喺海皮嗰陣

弱智都叫唔錯

有冇人知moment成日聽果首英文歌叫咩名

有得揸波

呢套野一早播咗啦
大結局都睇埋有20集
近年最好睇嘅其中一套

any link?

wiki話好似係馬來西亞播先

我知，想要link睇埋落去

套野好似仲精彩過使徒3

米線都未食完就食蛋糕

死偽毒

牙Moon close up又出事

張振朗唔食煙
0說服力

毒撚邊識買蛋糕

得個64g

usb頸鏈

牙Moon發姣

做IT識到囡
真唔真呀

賓穎姣撚到

好淫好姣呀黃心心

知情權

丁信希肯定對住張相打捉一晚J

我dllm

你都一齊沉豬籠

心心嬲屌到咁串！
一陣你就知

推

好貴既咩
我呢d有錢人求其買架咋

moon唔望鏡既

費事理你

katy條腿

渣男

玻璃膠當鑽石

喂viu套如實陳述正
仲睇垃圾tvb真係屌你老母

死毒L

我唔記得咗你仲係virgin

jason角色定型 = 官仔骨骨 但其實係個on9

人類總要

恥笑

ky係到撚9毒L

好淫呀公公嘉欣

身邊嘅人都知佢鐘意moon

痴撚線俾嘉欣瘋狂調戲

毒男之野外中出

返到屋企肯定唔洗手

咁似d av扮唔夠力

咪有隻狗加餸囉

加送俾牙Moon呀屌

修哥九張黎緊都仲咁生鬼

修哥：計劃通

修哥咁flirt

呢條毒撚算唔算最有異性緣同最幸福

Alister

現實係俾條女玩到殘

小三哥

隻usb咁勁？

小你老母三

賓穎：學人做小三 問過我未

Panda媽

現實張振溝女高手
renci呢啲大波妹都食到

佢一路J緊嗰件原來係panda媽既

戴咗個耳筒就變咗救妻同學會個角色

moon有時好正 有時又好7

咩歌黎

打埋飛機先

屌

Rico好正

Google research

Jason啲戲真係好老尷
仲要鳩叫

jason d戲

呀~~~~~

叫乜鳩

鴉乜鳩

d獨白戲好屎

佢叫果下真係隔住個mon都有陣尷味

鄭健樂好戲d定jason好戲d

鳩叫好尷尬

Jason

jason D戲正爆

鳩叫嗰下想點

ky個角色性格好正

好難揀

阿moon依個look 肥到

難怪咁多年都load閒角

moment個角色應該比bonnie做

咁梗係啦，邊有人接受到喎

又可以match返去幕後玩家度

當1個
做另1個既包袱個陣...害左2條友

打可憐牌真係有用？

你阿爸有事同偷食係兩件事黎

戒指盒內置燈既

而家搞到咁
你認為即刻求婚會有用？

想睇Jason老強佢

好尷尬

應該扑咗？

Holiday 我真係好愛你

好姣呀黃心心

好柒呀賓穎

佢做創科
咁簡單做唔到就收皮啦

jason 啲戲想點

係咁彈出彈入

安心

譚健忠

另外買，當年我求婚都係買依隻盒

雖然呢套公式係好典型tvb式既
專業題材個殼 + 三四角戀
但都好睇過使3

話佢好得意XD嗰個係咪老鼠安

仲仆街過譚耀宗

好大間屋 cls

兩個花生友

Tvb

88

好完可以再分開

毒撚心碎

毒男心碎了

修哥勁老尷

食屎啦jason

偷食完都可以冇野

屌你肥仔東形容得好貼切

Ruby同Rico啲對話好正

其實幾心up
又海邊切晒蛋糕 送晒禮物 又放狗又盛
都係食唔到

失乜春

殺狗

啱啱睇完隔離台夫妻的世界
再睇呢套 個反差大撚到

ff too much

隻狗都好戲過jason

仲第女

第四者
幸福賓周Jason

真

又食第二條女
注定要分手

毒男唔好將自己做既事放到咁大得唔得,其實冇人care

其實女朋友做護士要偷食真係唔難

屌你老母CCTVB打手

全
家
死
清
光

老
母
畀
黑
驚
輪
姦

個毒男似痴漢

報平安 今日有事在身

第一套以it題材劇集

條link 係咁跳去av 網既

自已上大陸網搵啦，套野早排（半年前左右）外國中文台播咗，所以有全套廣東話

有冇人覺得龔嘉欣短髮look 好cute

香港真係多人有被妄想迫害症😥
睇得自己太重

話唔再用wtsapp嗰班人

香隧通渠佬 已ban

會爛

咁近望牙Moon
見到咁樣衰仲會鍾意咩

有啲似林夕

康華太激動
人哋心諗你邊位呀

是但啦擺半島
禮金就...300萬算啦求求奇奇

而家先睇到rebecca

who

單親家庭十個有八個都...

尋日個星期日檔案

又會無神神有人係天台叫住佢......害左佢

呢個女仔啲戲幾好

block or ban？

都唔知乜水無限ff到咁就係心

係咪佢公公買

廣告合作

賓穎真係做自己
姣撚到

後面個2條女

黃心穎 好正
快啲復出

個痴漢又係度影腳

王心又發姣
成堆毒男

想睇阮b姣多啲

CLS丁子朗

係咪咁就多live
姣到好嘔心

又會幫丁子
大家都係厹

姣到

以為鏡頭前先係咁
頂你又ff

毒撚有咁夠薑?

估到係ff

書蟲

人地仲single ga

人哋網紅嚟㗎
你邊位呀

你冇心
但對我有意

好貼地
個1萬個所謂fans
以為自己係大明星

心穎琴日其實應該坐第一排 無之前d事發生

現實痴身毒丁邊有型

好真

會比人知住邊既咩...

狗公偷衫

social network最重要安全
有冇人cap

係唔係用緊連登？

胡美

唔好過黎

又連登

GG了

連登吹水台

ky: 你條pk帶人條女黎

遲啲搵埋連尼住一齊拍劇

moon隔一排又要做灰樣

跳得咁快既moon
親生阿媽都check埋

美斯啲分身？

一個人靜就柄埋係房啦...
出街又要人搵你

你玩晒啦Jason

去中環爆房

弱智仔又乘虛而入

又係餃子 今日愛回家又係餃子

搵毒能sip 時間

玩鳩丁信希

包餃子唔洗開live？

現實情侶分手
邊可以比毒撚插入

現實day 1就無理過毒撚

你公公教你石修催眠法？

攝完繼續做仆街磁石

石修

一語中的

佢將一個毒撚演譯成個弱智仔某程度上都幾勁

一滴兩滴三滴

我話做緊野喎...邊係開緊會呀大佬...

牙Moon個樣又開始變形

己經醜化
再醜d

你自己咪又痴埋件毒撚到

張振朗似自閉多過弱智

鑽戒RIP

又逼人結婚

有冇碌到咁遠...有碌架？

jason真係讀台詞

識嘢喎玩太鼓

好柒個樣

自切
應該就會信你.........信埋你今次

好sad

齣劇好撚舊喎，紅磡碼頭個巴士站仲用緊

港女入機舖係識玩太鼓

返去做主持啦

原來科學園係劈酒好地方

而家冇左了

嘩屌公家欣呢個look好正

有+1 BB波仔 I 住咁好

屋企冇開燈都咁光

陳生啲演技真係

同屈亞軍達哥已經拎咗視后
阿moon連飛躍女都未爭到

🌝🌛🌛🌚

個巴總冇用啦
搬晒去紅鸞道新站

moon白裇衫入面鮮色背心(定唔知tee)

做馬嘅

其實佢啲戲可以爭吓女配

搬撚咗去嘉里酒店

牙Moon對肥腿

卸甲la diu

仲唔推ky落去

感情的意見就係分手

著咁多去遊水

av 游泳池

拍埋公家欣到 鞋抽月成個大山婆咁

Ky真係成日輔導人

呢個泳池乜酒店嚟？

今套拍les

收皮lu

公家欣唔游？
我屌

開個幾秒live

食炒麵食到瞓教

真係好撚似賓妹自拍

CLS修哥

TVB打手死全家
TVB不了 賤畜先睇

套劇2017年尾拍完

啲賓妹好鍾意facetime

有冇咁多青年

唔會空肚食早餐

心穎勁撚正

收樓
好貼地

玄牛集團

邊x個王守勤
做炸兩打埋你

老鼠安只係做咗正常男人都會做嘅嘢啫

梗係啦 話唔屌果班一係虧一係偽君子

我盡力學習成為男人

我又諗起想救佢走
但俾佢鬧走個肥仔

bam幾日only，見佢ac仲喺度

Cctvb想捧達哥啫
兩個啲戲咪差唔多level
啤啤點都正過癲姐

萬竹千po 放兒童鬼臉個

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

----------------------------------------------------------
全民提名期已於2020年12月25日 00:00 - 2020年12月29日23:59結束。

被提名資格：於 2019年12月25日至 2020年12月25日，於香港免費電視頻道首次播出或持續播放之劇集。
提名人資格：各位觀眾

如有爭拗，本人保留最後決定權。

----------------------------------------------------------
有關《觀眾在民間電視大獎》

由2016年開始， #方以文 #睇電視喇喂 每年舉辦 #觀眾在民間電視大獎，皆在提供平台反映觀眾意見、表揚不同免費電視台之創作以及台前幕後工作人員。獎項由 #全民提名、#全民投票，從 #跨電視平台 當中，#一人一票 選出最具民意代表的電視獎項。

第5屆 觀眾在民間電視大獎 所設獎項包括：
民選最佳劇集 / 民選最佳劇本 / 民選最佳攝影 / 民選最佳男主角 / 民選最佳女主角 / 民選最佳男配角 / 民選最佳女配角 / 民選飛躍進步男藝員 / 民選飛躍進步女藝員 / 民選最佳綜藝節目 / 民選最佳時事資訊節目 / 民選最佳主持 / 民選最佳戲劇拍檔 / 民選最佳戲劇橋段 / 民選最佳電視歌曲

#觀眾在民間電視大獎2020

呀moon唔化妝真係唔靚

其實段關係咁咪幾好
Moment唔like但亦都唔抗拒你
保持返距離咪幾好
何必強求

昆人

打

無睇咁貼
康華係moon親生老母?
點解moon唔接受

賓穎日日著小背心
丁信希點忍

屋契比人偷左

佢有得食 唔洗揀賓賓

好似係生moon果陣唔知點解太大壓力
一時爆煲遺棄咗佢
咁就幾廿年
咁多年冇見冇盡老母責任當然唔接受

又係呢啲劇情 正話都估中大半

羅茂波係咪陳茂波啲friend？

茂波

阿波過左身好耐

胡楓真係好on9 買樓唔轉名

又道德

波叔

龔嘉欣對腳

個陣時未必識d老一輩

比人抄完告自己
搞掂左之後再同番人地合作

你去報啊 看警察能管甚麼

抽一下水
比人打幾下

囤地波與囤地妻

腿

走廊大混戰

呢套之後做邊套

係唔係買咗歌版權要用盡佢

可能首歌有份贊助

Moon係咪已經起痰

moon勁撚正

手足

公家欣又屌閪腳

對腳勁撚正

ky個妝好靚

呂珊遲早穿......

頂你我字都未打完...

電莖師

又来了
19 老母

其實呢班毒撚做得幾過癮

心穎bb段live
唔比人告到pk...

拎keyboard 都唔拎主機走

爭取公義
套劇黃撚到

即時開live谷人氣

美極隊長

編劇果班係暗黃手足

呢套野而家出都幾應景

假王浩信

訊號王個頭

食屎狗share TVB死全家

盲俠又要出山打官司

你一直都無女係有原因

打個籮做咩

現實有子菲呢種女仔應該幾好相處

我都好驚架

有冇咁快變豬頭

想比心穎踢

ky好啲

但係唔會ky咁嘅樣

電莖師真係特別智障

低能仔仲add佢阿媽

保護心𩓙
留返俾老鼠安啦

巴打

賓穎又發姣

點解連個tone都轉埋

張野假既

正撚到
點忍

百貨應百客

張野肯定係假

係咪好似mclub咁 假收據

個收樓茄喱啡有啲似谷阿莫

低能編劇以為上個網乜都搞到

又hack人哋

公家欣(探監)

睇返d 女算啦

好想同ky做愛

Jason頂綠帽

搞錯
明明細力撻左張收據
仲扮比佢呃

分左手點綠帽？

點解Jason會上到嚟

GG俾陳智燊聽到
仲要打佢

ky咁啱時機衝出黎嘅

jason彈出彈入咁

Jason連打交戲都咁老尷
算唔算係神級？

CLS彩蛋

cls

張振朗又咀男人

gay

Cls彩強

小朋友打交先揸定個拳頭衝過去

Gogo

毒L又ff同moon kiss

咁益條on9仔
(前半段)

有得咀moon又可以咀丁生

無端端變gogo

下集要變faker了？

KY 條腿

但已經咀撚左阿moon

咁就要辭職

Jason真係柒撚到

Jason做任何一個動作都係咁老尷

辣妹

u so hot baby

電槍手

連張櫈都冇

真架？

電莖椅都無，點做玩莖手

肌肉
我左青龍右滑鼠練到有老鼠添呀

黃心心好撚cute好想同佢做愛

工人list

屌你老味賓穎鳩作個schedule

jason算唔算男姓花瓶

尿壺差唔多

好想做佢條仔俾佢貞操管理
再喺床尾睇住佢同大隻佬盡情交歡

本野明明整皺哂

你同信希隻狗...
都要串下人

Jason淪落到做司機

隻狗都重要過Jason

讀對白

走啦
分手不是朋友系列
原唔原諒都是但啦

屌你老母

最後的胸壓

屌過就夠

中出即飛嘅Jason算唔算係最大贏家？

誰夠永遠太忙 忙了最美好的時光

幾多%人餓死
幾多%人浮浮沉沉
你唔講

特登跑比佢阿媽睇之麻

成撚日影到科學園好靚咁

收樓條友係咪做巧鬆啲？

ky都當jason賤男咁睇

阮b

點解知比老闆打

條女好撚正呀
對腳幾撚白滑

唔係呢度既員工唔該離開

垃圾 Jason

挑
費事d細同其他人話自己之麻

你唔好收返我地啲禮物

Jason笠水

信希終於有新衫着

頂你約人地去第個人地屋企

跑步起點

做乜鳩呀修哥

點解要跳sofa

之前做乜過節？

入屋唔洗除鞋

落鹽先吐沙㗎

丁子朗變咗佢哋屋企工人
又煮飯又洗廁所

賓穎個角色簡直為佢度身訂造

on99咁都搵到

跌左落d餸到

昨天的賓穎打倒了今天的賓穎

第四十三屆十大中文金曲

星期六8點

邊度有女又靚又有錢又好人又鍾意打機咁完美

唔整埋愛回家？

賓穎又係嗰個姣樣

隻手點同個腦溝通個part...

Why not both?

小孩子才選擇
3p啦

有手足整

頭先心穎bb係咪胸頂阿哥

其實阿媽好似連登仔當初講既野

點睇你都係一個廢青

我唔要食飯

有冇link 我好似search唔到

keep住唔食飯咁打機丫

大家buy丁子朗定呂珊嗰套

有錢就會又好人又靚
跟住有啲又係鍾意打機

所以你搵到有錢再打機嘅就會搵到

阮b真係好撚正

有d人要撞獲金先識醒

呂: 做到黃金寶咪佢岩
做唔成就我岩

我是第一
個名娘到

朱00？

新加入憑咩做指揮

有00同頭皮

電莖邊有靚仔架

朱00

當然要帶子啦
有錢女又聰明
不過宅男唔配

平時都冇同人練開
一落場就兄弟

丁子朗仲後生咪俾佢撞下板

tb

傳說哥

仲要係大佬
有poster

魔鬼隊

句台詞好尷尬

打機咁有感情

gg gg

王心講句加油
丁子朗即刻爆seed收9人皮啦

遇強遇強架麻

朱淩淩

臭雞

丁子朗d戲仲好過Jason

呂應該出唔番去

屌你賓穎主動到

驚你就輸一世
咁錫法明抄綺夢

mk巧...

MK巧瑩

現實唔會有

杜德偉

好似睇緊愛回家

朱凌凌起碼都長期做開心速遞
呢套野做臨記

隻game 好似好on9

00同頭皮

賓穎姣到

對面係香港島大學電莖隊？

仲有氹仔

自己用個工具箱啦

係咪lol

咁George都差唔多啦

呢d係咪打51盤26贏的

朱凌凌打機咁勁既

用工具箱啦

贏咁多
人地肥哂啦
仲想贏

講就把砲 冇screen直播想點

呢d game真係好on某程度上
5隻英硬爆都得

傳說哥！傳說哥！

屌 咁就第一

TOYZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你selfie

5000 蚊

咪就係,咩FAKER, TOYZ都頂唔住

職業都可以俾人５殺

你中次風就明

有錢女就是任性

Jason集集都俾人屌

你都要平衡到架大佬...
貼錢咩...

打下飛機當物理治療啦

USD100

無錢賺同貼錢兩回事

你有錢女梗係講夢想唔講錢

妖你女人

彩蛋

屌奶星啲彩蛋好撚好笑

Mk妹隻狗都好戲過佢

拆伙啦
Btw 羅茂波成個大波驊咁

佐治唔算臨記啦

下集有錢女堅

有錢佬手段

CLS套劇玩到要抗爭
黃撚到

2020年度勁歌金曲頒獎典禮[粵]

星日 8點

變行運一條龍

之前唔覺龔嘉欣有代表作
如果這套野早兩年播佢同張振朗都會仲好發展
張振朗俾無線咁谷法，都幾煩膠

心穎

張振朗最後咪好似當年林家棟
有路即走

做咗成年處境劇男一都練唔好啲戲
不過佢跟錯師父
派做岳華俾佢又係玩佢

林家棟都搏有心做成績出嚟果班
其實佢個年資仲深過陳豪
仲早上位過柴九
但佢跳咗出嚟
講搵錢都唔夠上面兩個多

電視劇去電影即刻搵唔到資金
反而陳豪黃浩然呢啲電影暗星 / 杜sir棄將轉去TVB係越做越有

但係林家棟宜家都拎咗金像
幾多人恨咗幾十年提名都恨唔到

如果張振朗最初把聲唔係似張智霖
今日可能仲係暗星

而家都係暗星

還可以啦
算係有人識又升上男一

美打

Lam ky杯雪糕

借d意想咀人...

吓ex嚟

公+欣好正

龔

冇左條女
就叫人baby

咁夜仲ot

呢d野整幾百個copy
隨身攜帶
影分身

條鹹魚

而家冇左張收據
公道咁佢地咪走囉

示威

好黃啊

隔住個玻璃都聽到指示

又胡美
之前係餐廳做佈景

賓穎修哥=勇武派
套劇黃撚到

你pk啦
出黎比人打

點解佢地一對話 啲示威停曬

下下都賺到盡

CLS套劇反地產霸權

屌你講咗事實

打官司
個女做對面証人
有得打

我諗

怪唔得拖到2021先播

王守勤講啲嘢咁似連登仔既
一味笑人窮

反骨女

你哋 班窮鬼 買得起咩

大台成撚日拍黃劇
反唔落

重有170尺，龍床盤

賓穎是蘑菇的

屌吓就黃

垃
圾
奶
共
狗
睇
C
C
T
V
B

冚
家
中
武
肺
死
清
光

可能劇組真係有好多暗黃 之前愛回家都有黃手套事件

樓上唔好咒人中武肺啦 有5000蚊挪ga

走啊 be water

仲比佢走

連登仔個個同王守勤一樣係富豪嚟
唔出奇

玩埋佔領
套劇黃撚到

行運一條龍

越起越細
一層就可以起多幾十間
fatfat

佔領深水埗

戴埋頭盔

自己xx自己x

先打染個弱智
打到佢冇聲出先

好似佔中果時

自己家園自己守=自已香港自己救

捉女女女女

用愛與和平

自己家園自己守

誓保家園 時代革命

ky 好靚女

呢招out咗幾耐？

鳩坐被人抬走？

老細個女係唔係暗指梁齊陰

龔嘉欣真心型

心穎bb叫佢落去訓

如果你沒有時間談情
就請跟我去露營

職業電莖手

職業電莖手
好柒

比錢你打機
仲想點

Sofm真係偷野王

套野四年前拍㗎嘛
個編劇唔知而家點呢

明明個老母有selfie

有冇咁多呀
100個有1個

保護手足

裕美
而家泊到好碼頭

I know that feel bro

死肥仔

佢地呢班毒撚做得好撚正

可能我思想比較open

屌你老母賓穎你思想緊係open

女朋友

死哂

老安口水

CLS賓穎做自己

賓穎真係做自己

屌你
好想比心穎錫呀

唔洗演

人哋open到喺車偷食啦

眼鏡look Candy正撚到

你有阿安喇

賓穎係人都可以上

真人咩人都姣

有呢d老豆真係慘，好似渴狗咁

丢左部pad佢

呢套劇如果2019播應該好火爆

原來係自己個仔畫漫畫唱衰自己

zacy少...sexy

又船P

又呢個粉紅衫

堅離地愛堅離地3

條女唔錯

朗平係打排球呀

有錢佬係得呢d淫亂party之麻

後面好似做口形快撚d

條女乜水

點解唔換左衫先跳

諷刺富二代

白痴仔用個個名同人傾

條女應該係茄喱啡？

白痴仔唔即刻home+lock制

好似係

On9劇情

CLS劇情

又多一個住喺丁信希間屋

。

佢間屋係集中營